訴求升級 重提真普選

美國跨黨派國會議員本月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首，法案如獲通過，港府若不作回應，勢影響《香港政策法》，最嚴重可換來美方制裁，變相迫令港府重啟政改。

This way sir

暫緩送中、5人暴動、致歉、暫緩國歌法、暫緩明日大嶼......

以上全部都係共產黨緩兵之計，拖字訣，希望首先冷卻事情，G20後再處理，拖到我地無方向、內部路線分歧，鬼打鬼，民情消散，再硬推、秋後算帳。

如果繼續只談五大訴求，會失去部分民意支持。
因為部分人會覺得政府好似已經聽左民意，又暫緩、又道歉。但係我地仲繼續升級行動，我地係無理取罵，係搞事。繼續落去，我地民意基礎只會不斷減弱，最後被逐一擊破。

所以要將訴求升級，因為政府只聽黨意，並非民意，若不進行真普選，送中會重來、廿三條會重來、國歌法會重來。同時在G20前對中共施以最大壓力，提供子彈比Trump出聲幫香港，亦令行動升級出師有名

1. 爭取真普選，將「公民提名」及「政黨提名」納入行政長官選舉提名程序
2. 立法會廢除功能組別
3. 全國人大常委撤回政改決議
4. 重新啟動政改諮詢

推

開始少人氣 仲加野？

你傻的嗎？

個問題係個制度

原本四大都未成功仲要加料

Push

政治事件係咁，d 野越拖越耐，訴求就變，你睇64就知，嗌反貪開放，最後變嗌民主。

呢個方向冇錯，要趁呢幾日吹呢個風

有道理

香港獨立

呢個先係問題嘅核心

好基本要求，應該2007/08年就實現

核心係香港喺中國治下，要脫離先有得救

831決定下都要左先

注定失敗

雙普選

強國唔想傾，我地要比子彈trump出聲

我覺得星期三晚係時機

呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

我同意，不過我認為要一步步黎
TRUMP無可能出聲幫你獨立
但係我地民主後或者有更大機會獨立，
例如一個支持獨立嘅民選特首會發生咩事？

無錯, 應該打鐵趁熱, 直接提出終極要求, 即時重啟政改, 落實真普選, 廢除功能組別, 民選特首

有左真普選
我諗釋放義士 甚至梁天琦等人
都不再係難事

反而真普選會比而家釋放義士更容易
一個係爭取本來應該有既野
第二個係的的確確踩緊法治底線
對於林鄭港共政府 釋放義士更難落台

唔好比柒婆拖死成場戰爭，要贏要訴求升級

咁多送中方法
廿三條、國歌法、明日大嶼、軍事碼頭、DQ....
擋得幾多條?

要直搗核心，普選

魯迅先生名言：
「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

支持根本成地根治問題嘅訴求

至於如何「收科」，建制陣營都主張打「消耗戰」以平和及包容態度對待，相信對家行動不斷升級，民意總有轉向的一天。

唔可以比佢拖死，我地要訴求升級

屌你老母係都救義士先啦
原本啲野都未搞掂
係咁加野 貪得無厭 更加唔撚理你啦

一樣一樣慢慢屌啦 要一次過解決社會問題？你訓醒未

我信呢套

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」